Tree of life [新手一問]

點解整完個公會唔可以一建修理
佢話冇建築需要修理 但 D 建築既耐久已經扣左一半有多

D 建築既耐久幾個鐘就冇晒 , 想問下係點樣Keep 到第2日 .. 唔該

係唔係要木工 25 LV 整個 2級公會 ?

無玩好耐 我記得要整顆樹放中間圍住 之後會變自己區域 整完就唔會係咁扣耐久

升公會要木工 要木工幾多LV先升到2級公會我就唔記得 要材料同錢升

整顆樹放中間圍住 姐係整完顆樹再拎D欄圍住佢 ?
我而家係就咁起左顆樹乜都冇圍 只係係顆樹附近起野

個關鍵就係冇拎野D圍住 ? 定係個公會要2 LV？

但係 係唔係唔洗2 LV 條耐久都已經唔會去得好快 ?
只係需要圍住顆樹就得 ?

要圍住佢 唔係你起野會比人偷野/可以拆鳩你野 公會我記得就唔洗升 要升既都係升果顆樹 之前同朋友課金玩到7-8級樹

你起完顆樹 之後起野圍住佢 唔記得左幾X幾格 圍完佢就變左你自己公會既領域
如果想修耐久度好似係點顆樹比銀修

轉頭試下先 原來係要搵野圍撚住佢
上網搵又冇人講 順便想問下巴打有冇興趣一齊玩 ?

唔該 四眼哥哥

我冇玩好耐架啦 之前同班朋友一齊玩 好撚爽 一個木工夠 之後搵一個整鐵工定整武器去打人
同班大陸仔打

咁由佢啦 我最近想搵隻生存Game 玩下 ! 所以就試左呢隻 都唔錯

想問下種野 有冇得種完會出埋種子
因為D亞麻真係好難搵
如果可以種完會出種子咁就方便好多